(冇圖)每間大學既canteen都應該禁止廢老入去

排隊叫嘢食又慢
又問呢樣又問嗰樣
人哋餐牌寫晒字 比埋圖仲問
食完野又冇手尾
直接食完野就走

無手尾真係好仆街 我一定鬧鳩佢地

城大浸大 好似有lunch time 查証?

強烈要求禁止學生或教職員以外的人入來

想多了

sem頭未會係咁易叫人拎出黎睇下囉 之後緊係采你都傻

屌你老尾啦，本完個呀叔笑笑口話下次帶返都照俾俾佢買咁你查黎把撚呀

廢老可䎵

Ck都冇用 有自助售賣機

廢老掠奪學生資源